聽日終於完sem ，有咩方法調返生理時鐘

呢幾日不斷通頂，妟就先訓
生理時鐘已經搞壞咗 點先可以去返正常作息

我都係呀 終於考晒試 諗住頂到夜晚先訓

我都係 唔知訓唔訓好 9點有堂

屌
你地就好
我仲要考

搵野做，死頂到夜晚先瞓
或者校鬧鐘瞓2個鐘，唔俾自己深層睡眠

褪黑素？

考到聖誕

24號完